恆指升, 7500升, 7200跌, 係咩玩法?

南方東英真係垃圾黎

day trade 就咪玩etf la

買呢兩隻果D已經係傻閪啦

麵神